有無人買左Instinct of Sight 件tee 中左伏？

佢張design 圖係咁 好撚型既插畫

但收到後變左咁 無哂detail
真心鐘意ios 收到後好失望

似比左200蚊買左件老翻

人地instagram一早影過實物相啦 出去睇show又大把人著
自己唔睇清楚為咗兩舊水上連登唱人你核唔核突啲
利伸 買左兩件S碼arpo親自交收

係，消費者錯，我目的係唱衰佢，你岩
佢張相好清晰，我去睇show睇人著衫唔係睇人表演
你岩

樓主唔要放比我啊

講到中伏你目的好明顯啦
但其實咁介意做咩唔試下inbox叫佢地退貨呢？

支持人就去買件新啦，好似仲有貨

我話中伏＝唱衰佢？
買完野有bad feeling唔可以同人分享？

班人依家睇完周杰倫都話佢變左朋友代唱會，咁又一定係代表中伏？
成件事我只係表達失望，問下人有無人同感1

你同淘寶班撚屌永遠正評無負評有咩分別？

ios 佢地本身有band member做紋身，依家件野印到咁差既質素
成個design出到黎可以無哂detail
作為樂隊形象 ，對樂迷交代
同埋 佢地紋身店既印象都會有損啦

件野成200蚊，同樣係indie既Maniac d tee印出黎做得好好
ios有心一樣做到

你睇多次個design 再睇件衫啦，成像差咁遠呀
睇埋你所講既fb 實物相，你覺得咁樣睇到實物係點既 勁

maciac第一代she concealed band tee d質地已經薄到紙咁啦
到浪客行果件入一次乾衣機就皺皮係咪又要出個post去問人有冇中伏？
隊band自己鐘意咪支持下，到而家bandcamp買maniac d歌我都比多d錢佢地
但ios呢件我著左成個月咩事都冇
本身冇點樣留意個design ，你講完我今日特登拎出黎睇，真係唔覺得有咩問題
我寧願呢個舒服既printing都唔想要好detail但摸上身硬既果種print
你覺得中伏唔代表我覺得中伏，有必要分化樂迷中傷隊band中傷埋人地間鋪咩
你覺得人地件衫printing唔好唔代表人地紋身唔好喎

或者巴打你真係咁唔鐘意又唔想塭ios留tg我同你買埋佢close file
我一件儲一件著唔怕買多件